[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[77] 課金者一世冇三星

日任

由於近期軍團戰人數不足
為方便各位巴打參戰，依家會跟據軍團戰參加意向分軍團
而新入團都請填表

主團 lhk:時代革命軍
副團 li:下格新人類團
副團2 hea:LIHKGhea打歐洲人
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, , 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

仲有邊架有？ 見到宇宙ff7大魔有

邪教中地雷

斧伊

無夾過同巴打一人一邊攞top 極速完成350 團任

攞埋就夠三十幣抽保底

新po lm

new hand lm

再嘈豆死你

熱帶大魔

lm

保底唔中mk2
不過中咗迪謝

唔明點解會翻譯做迪謝明明以前叫開迪捷/迪傑

其實迪捷順口啲

Lm

仲有力奇戴亞吞左個斯字。最離奇係勇士..

香港中文但係啲名同以前聽開嗰啲唔同

奇在強人呢d又譯啱喎，明明呢隻只係元祖TV先有，連電影版都冇的冷門古老機，即係譯果個係真係識香港譯名喇。

強人個名太經典

咁多年咁多套動漫同遊戲都keep住有唔同型號的勇士，其實勇士肯定多人識過強人，但反而譯錯哂，真係難明。

lhk 批咗你未？

試下換中文台灣，睇台譯?

Gline我朋友叫支那

明明係G奶

雖然果時睇得Gundam ace多都睇得明台譯，但總係港譯親切d

簡日文最原汁原味

但我唔識日文

揀日文
咩高達驚都係咁 因為唔想見到蓋古克 阿凱諸如此類

唔睇字選我正解，見機會自動彈個型號機名，隻隻都記得認得嘅我，個腦有MS資料庫

自從當年讀書玩完隻sd高達online對d名o晒嘴之後就變左有日文一定簡日文

反正圍內講九成都係講奇怪名

11點off左 未check

無錯, 自動會load 返腦入面個譯名

填左表申請入下格

有時就係咁悲哀 條友玩得好勁 單挑幾次都俾佢斬獲甘 之後都避咗佢
但佢隊友柒 佢一樣要輸完場輸埋rival

你都係死左三次啫 ok 嘅

我教萬歲

然係佢比人公審無星做罪人

有d隊友真係好唔掂，我用殘血G6隊友用滿血哥B, 對家一隻殘血落地飛虎一隻殘血新雷炮，我梗係去射雷炮留番隻飛虎俾隊友喇.....點知隊友放生隻飛虎走左去追雷炮......然後我就等睇replay了

因為避咗佢去斬佢啲隊友

exvs啲replay有得睇埋隊友視點
呢隻都有嘅話就會日日公審

銀呀~~~~

蓋古克名係台名
結論係笨大台灣識D唔識D

原本差3COINS先夠10抽抽7號機，差D想課
.
呢家唔洗課了，岩岩好夠COINS星期三十抽埋一鋪清袋

g-self可以譯做G-自我
但係delta plus又唔譯做德爾塔普拉斯
就知咩事

玩北極5v5用百式
對面5部mk2
即刻灰左機

唔好課啦

諗起都覺得恐怖

想課既人睇一睇標題先

你要搵lhk團長批你，佢應該有睇住呢度同表格，似乎下格團有位。
Hea 團暫時滿，我會睇下仲有無人潛水太耐要請走。

唔好講咁近
CS1.6十幾廿年前都已經有啦

內戰經常性發生
一俾人打跌係成隊mk2餓狼開餐就可以番去睇replay

每日跌箱最少俾3個coins我

我想要2、3機呀

跌咗咁多人箱總算有D有用嘅嘢俾我

我買完呢舊有啲後悔
因為直接用3+1係格數一樣但加成多過佢

屌早兩日先講完未試過比人壓哨絕殺
岩岩打個場王牌就差DDDDDD

好彩係QP,如果RANKING應該心臟病發

呢隻啱高cost用

遲啲700cost

唔夠位用

高cost鳩堆甲一件就用10 其實都係無格數多過無位

得嗰4個欄位
到時起碼要裝lv5-6零件先夠

華麗三連敗
巴打們講得啱 爬rating就唔應該打ace

咁睇唔開打ACE

我覺得打基礎戰仲頭痕
成日要驚對面裝炸彈落base

咁CS死咗無得重生又唔同嘅

Ace俾人搶三次頭個失分已等如爆基地

上次性本善巴無mk2俾人歧視

係咪雪地埸，最尾佢開部陸高出黎果次

係

兩條片 每條8分鐘唔想睇
可唔可以講下佢做咗啲咩？

格魯古古 最撚on9
都唔知邊撚個譯做 蓋古克
本身以為跟台譯

但台譯係傑爾古格

哦 好彩我無浪費我人生16分鐘睇

唔準你咁講
全港最勁嘅人喺哂嗰邊㗎！

絕對唔係我
細帳地面已經上咗A+

諗起隻綠色野

坦克打MS

我細AC好辛苦troll先可以落返去A度

隻渣2係咁俾佢哋射停

團體game成日要隻抽做乜

證明自己能力夠一騎當千掛
所以點解成日都係單打機體掛帥
援助型汎用通常都無乜地位

做咩隻抽?
巴閉囉，英雄主義，疊馬。

條片既起因係咩
對面打成咁都幾無癮

我希望依度既豆豆教都可以內戰隻抽比我地睇下
(絕無貶意，只係想食下花生笑下)

唔知點解見到隻抽拎豆就好想笑

噉多人食花生唔睇路

拎豆可以同斧伊拉打嘅
但會好攰

BD3枝豆真係不敢恭維
玩豆真係要睇機體

新手想問豆槍姐係咩

實彈槍???

機關槍(連射)

支豆太慢
專玩豆嘅通常都係射速快

豆槍 = 機槍
唔係部部機啱玩
同埋好考你地圖熟悉 同 機體熟悉
仲有走位

慢豆都得嘅
只限200-250c 渣I 指枝渣古機槍

可能射速冇咁快，我用渣古豆冇MMP-80咁準
所以低cost有時會用渣2重裝備配豆

我用6號ace同部力奇圍妖精
佢打停一下 我炮停多下想俾佢再打停
佢：拎光槍仔出嚟削血
然後妖精兩刀就收咗我

慢，但ASL令啲豆可以痴住射

BD3火力已經唔太夠
槍駁飛彈同格連當中入光槍對拉高輸出都幾緊要
重點都係佢支豆停值傷害都劣

估唔到團長都對fb啲無聊野咁有興趣仲落埋場
我見600cost仲講豆都已經無睇落去

睇完片
團長啲拉槍好撚準
同埋都叫有風度 比我用一定係拉後屈射程

我咁睇
600c BD3用豆真係不智
不過我唔覺得「用豆係原罪」

咁豆槍係要空礦地方走射先有意義
好似條友咁同人係轉角位鬥磨
根本零威脅
只能講條友根本唔識隻game點玩
亦證明依家A水平幾咁低下

又恰弱智 見到佢殘血先開考試都知咩事
都唔唔好講啲動作真係D-都勁過佢

600c BD3用豆真係不智
先啱 用最廢豆槍去傳教

咁不嬲低cost 用豆輸出效率係仲好過筒格
因為啲機又慢又缺氣

冇辦法，最近冇內戰，有嘅話時間都唔啱，未去fb囉

Sorry，我都係得A

隻抽隻一開波就爆exam啦

z 有技術既就做左ace啦

豆點會係原罪，250至350 我部寒吉有153次出擊記錄
只不過錯機錯武器就肯定係問題

我唔係話哂全部A，但證明依家即使A+都咁多傻膠，A一定仲多妖魔鬼怪

exam得90秒
一黎就用之後果幾分鐘要斷腳打

有無實測寒吉400cost有無生存空間？

冇機

諗起我地內戰6v6 2邊都會齊人既時代
有次玩低cost爛地場
對面全部渣古系+豆豆
完全埋唔到身果種惡夢

琴晚有場全A+比人炒到我呆咗
啲隊友輕鬆被全滅 心諗啲zeta都死得咁快

我有不過未有機會試

豆bd3實戰(全靠隊友)

細帳畀人瘋狂秒+炒

去自訂房

Zeta 真係好好用
最大既敵人係自己隊友 成日駁招果陣佢地就出黎爭食 on99 所以一隊太多Z唔係好事

你打爆對面咪可以落機修腳囉

你玩600場，每部三部Zeta是常態
上次俾自己友打完一輪就唔想玩

因為我冇諗過我會死所以打算留到最後先開
同埋有無敵+修頭腳 或者可以講我平時非必要都唔會亂用

咁我自己都係半血或就爆腳嘅時候開

有最大效益先用

成日俾隊友用長刀下格我

我嗰隊2zeta 2迪捷 G7 加布蘭
然後比人炒到傻撚咗

怪隊友就好

隊友三部Z 我會出力奇 你地斬飽佢

你點出的

所以我家陣都wfc 是但打

呢隻game不嬲都係贏就靠自己，輸就瀨隊友ga啦

錯 係鬥邊面少傻人

400想玩豆就出蒼白軍團喇

兩部唔同性質 純粹想睇下寒吉lv4玩唔玩得下

依場對面一開波就走左個
之後行行企就贏一場

完場先留意到自己依邊個3援

唔打rating 好耐

豆豆神教既精髓係拉距混戰抽水
拎去同人隻揪既傻西冇資格入教
何況部機都唔岩用豆

豆槍大師知唔知20000血既Z
用BD3幾耐先射得完一部

至少30秒 未計上彈同防

可能講mix

玩慣g7 轉返g4浪漫炮覺得好易用 又粗又快

仆街bd3豆槍本人

咁都撞到

其實bd3用陸高果枝光槍, 都唔荒可以好快射死zeta

哈哈冤家路窄

佢想走多過你想走啦
無面見人

唔好用我啲分玩

600場bd3就算光槍都係戰犯

巴哈見到呢張....

除左寒吉4 哥b都有

屎忽痕人手整左張表
用黎對照返機體官方名 同 我地用開嘅暱稱
幫手睇睇有無咩要修改

你都幾屎忽痕

見到堆A已經要驚定

我相信都有部份人係被跌落去，但絕對唔會係部bd3豆

之前噏左好耐話整，但都無整到
Btw, 有啲機體圖等GBO日開全pool先用返方格圖
依家用住MS介紹張全身圖先

得閒整表唔得閒搞內戰?
btw幾時內戰

我反而好奇佢點上A 咁都開到場

咁你順手整埋Tier圖表啦
等啲新手知邊啲係T1機

咁唔係用死一部上嘅
我未分宇宙地面rank之前都A左啦
但依家都係得A

祝你遲啲喺全A+場同佢同隊

有諗過加埋Cost帶，但要用黎排序都幾煩
同埋Tier幾話唔埋，我怕自己定完都無公信力

600場用BD3豆 個腦都唔方正常啦
所以係咪升A太易比咗啲痴線上曬嚟

開左歐美市場
成個pool大左，魚就更多
易升都好合理

整完post上嚟慢慢執
不過大部份T1機都係公認

睇下呢張野下次會唔會放落頭post

但重點係有無人睇都唔知

上次同莊拿同隊打沙漠輸臨尾反CUP

更新左做可編輯link
大家一齊整下

加速舊人流失

呢隻game rating機制根本係智障
仲要通常輸開有條路 連分隊都要玩鳩你
人地一隊六個同rank，你嗰隊就4個+2個低rank ，佢知唔知個分數差可以差幾遠

順手整埋武器，性能資料啦
港版wiki

我2568撞到2400都冇嘅A

唔同cost又唔同
寒吉250都係T1

好歐洲.......

最痴線係撞到B+

workload太大
不如直接借wiki做翻譯算

都得

真
就算 渣II 豆我都只係推 lv5 (頂籠玩埋lv4)

所以出Tier 分cost出好啲

Wr=書包 力奇大魔=加大魔

Thx

全部機體全部分Tier?
定係只係寫Tier 1,2

(原名)高達=(nickname)高達
TB精渣 人棍

全部都分，全部都評價

我覺得只出T1就得
出埋T2就太多機不能盡錄

食屎成班垃圾rank都一部一部衝出去送頭

可以出埋垃圾機
唔好攞出嚟獻世

岩岩果場400，打左兩回合，0對5000

嬲到即抆線

寧願penalty冇箱跌都唔要打

淨係分T1 同 垃圾
但垃圾會唔會太多？

是旦畀個評分 1-10 5分合格

MK同力奇係咪無可爭議既10

單純講機體依家都171隻
仲未計疊Cost，300c 素伊 同 450c 素伊都唔知點俾分

素伊要睇咩場 都市、廢墟表現差好遠

係
所以我覺得整Tier表個複雜程度唔係想像中咁簡單

唔同cost整幾部推薦機算啦
分tier點整

Cost、場、機體屬性
淨係分呢三樣出推薦機已經難

每50一格，每個屬兩三部推薦都好好啦
不過最去區分埋有無得dp入手

想當日全隊輪椅

冇job接所以屎忽局住痕？

真係有場同隊bd1渣豆做ace贏左 好彩我果場都順手

無追po一日就推左咁多頁

我覺得bd1仲易用過2同3

bd1相對易用但係上限唔高，好難有好表現

嚇到我

同bd2比應該係差在雙刀,格傷差左一倍
但又無即停

bd3

同可能350無突飛虎打個感覺會好d

主要bd1冇exam性能完全唔夠用，開完exam輸出又畀唔上伊改 bd2，射擊武又唔夠廚

老實講支吉光真係靠害

BD1同BD2比唯一好處就係聯邦劍法
而最近又真係多返人用

不過又唔一定要強機先有人用.... gundam 始終係fans game, 最緊要有愛

BD1 350算勁啦
有強連 有兩招打停

岩岩換左用都幾順手又快
最緊要係格夠力打泛用

Exam 得1分鐘仲要叉槍已經有啲唔人道
剩係呢樣妖刀已經贏成條街

終於爬返哂
呢條友真係好鐘意吹噓自己
出聲話佢就叫人同佢隻揪

上一次拎條自己打嘅妖刀片然後話人用初號機用得廢
真係溝通唔到

屌咁梗係350啦
400開始用BD2全面屌打啦
350格機嚟講 其實佢唔會弱過斧伊夜伊
無系統都有得儲槍飛彈咁磨係好方便

基本上大部份機體都係得lv1 先喺佢個cost屈到

頂.... 啱啱先發現細帳冇左堆新兵登入獎勵.... 可能因為入game時狂按x 跳果堆訊息畫面, 中左bug.

去笨大report左, 希望有得攞返

又屌豆槍

唔save出game再入過得唔得

唔得喇.... 已經冇左.

過咗400其實都好難豆
一時間淨係諗到蒼騎軍團

400仲有彈魔, 450有重裝高.

我覺得屌人唔頂線呢樣好無謂
因為我玩最近一百鋪，都只係得一、兩鋪啲人識玩陣地戰
我最常用嘅字句係: 讓前線後退吧
啲汎成日深追，仲講咩頂線，打遊擊算啦

不過400 我覺得都係蒼騎軍團好用. 重裝高個打停得啖笑, rank都係收番埋好d.

Heavy都出得嘅 只要頂線頂得好

蒼騎機動性高同埋有即停BR呀嘛

係呀, 我得部level 2都覺得好用.
level 1應該更加正~

350有呢啲武器同技能其實都幾勁

Heavy 我經常用到好高傷
呢邊識怪隊友唔頂線，但唔識配合隊友打遊擊？

其實街場真係靠運
好多人打法千篇一律場場做同一樣野
有幾多明你想點玩又會配合呢
援機無人護就係最大問題
根本街場極少人會玩配合 救機?WFC

我用援真係極少有人救. 如果有隊友救, 事係會俾個praise

佢又唔適合行近 救人能力真係接近零
不過支機抽下水有時可以接受嘅 但汎機無遠攻打停隊友負擔就大

有時真係要睇下幾多隊友有可靠打停武器來判斷出咩機

援都話係後面唔係好睇到
見到啲傻閪汎單拖衝前打4-5個
我係後面望住佢叫退後佢仲妹下妹下
然後死鳩咗就托大家的福
所以話街場?鳩玩就算啦

所以怪人唔頂線都有啲on9

見到呢啲comment就嘔血
「泛機本來嘅作用就係頂線，壓線，萬能，救機，當見到啲揸住豆豆嘅泛用隊友，基本上巳經可以氣輕。」

又要有輸出又要頂線又要殺人殺得多，真係忙到呢

有啲機唔可以出多過一部
蒼騎兵就係 出兩部有一部唔識玩就死

宜家得5/6援先有可能打到陣地
有邊個拎MK2 Zeta會正正經經同你打戰術

嗰啲人連戰術概念都未有啦
本身汎就係要隨機判斷做咩好
盲目頂線後面援比人偷食都唔知
仲加多句突襲機拜託了
不過有時選機同隊伍個戰術唔夾
真係會做戰犯

咁汎機要頂基本上又無錯嘅
但有三個停到人嘅剩一個拉射放血分分鐘仲順過4汎
寒吉以豆嚟講無咩比人屌都係在於快停嘅豆+即停飛彈+可以霸體入格

又要睇返三個打停嘅技術如何
太廢又係頂唔住 人夾人寒吉再勁都係死
所以嚴格嚟講單人打rank用返有打停最穩

玩無限我heavy高傷過g7
G7密密射 dps都仲係差d

廿秒炮中多一兩個追得到嘅

蒼騎支beam 起手慢，又要立定無拉槍
唔洗旨意救到人，用黎倒地抽下水就得

唔差 用慣就得 要預位
不過唔好玩埋身 鬥拉

廿秒炮計落其實唔化算 計埋等oh時間實在太耐
Heavy可能已經射左7 8炮
有時間會試下打爆基地實測時間先

我今日抽哂d coins.. 但出箱出mlrs

頂線都還好
仲多係死推爛推
尋日先有場都市京寶帶兩個直衝去對面A點
無理到同隊部WR仲喺後場
佢地三隻捉人地一隻
對面五隻打我地兩隻
仲俾人霸埋F點同B點

跟住全場啲汎就淨係識喺對面同人打，唔識回防
連放炸都唔理，條戰線拉咁長連救都救唔到

仲講頂線？隨時連條線喺邊都唔識畫啦

廿秒炮我就係清完一波之後蓄
到敵人一齊出擊就差唔多

如果見對家高尚情操攞住刀諗住劈人, 都未必救唔到, 或者停到佢第二刀囉. 而且蒼白軍團枝beam都大力, 唔可以太強求了.

Heavy支肩炮唔儲好好用
個OH率夠哂連技，唔需要盲目儲槍打停

埋伏然後一炮射落去

廢墟成日出現 第一波反包圍戰法(失敗)
對面一隊直衝埋嚟 我方留2個頂4個反包
然後嗰4個圍對面1個落單圍咗好耐
比對面睇穿一野衝埋嚟 反包優勢無咗
最後又係大混戰格鬥大賽

豆槍作為主武裝:打大量傷害/配合副武
豆槍作為副武裝:輪替主武裝補傷
簡單例子:寒吉榴彈打停再掃射>爆炸輸出，蒼白騎兵beam打停再豆>爆炸輸出
高機勇筒唔停戰甲>接豆補dp補dmg(同頭炮相同功能)
例外:高渣古豆腐高打停值(13飛)
點樣定義廢豆槍?打唔到dmg控唔到場又唔係輔助用武裝
例子:bd3豆

蒼白騎兵beam停完接飛彈好啲
豆主要拉射多

仲有射速都好重要，1秒10發同1秒4發係天同地嘅分別
前者寒吉後者100mm改

beam同飛彈dps差唔多但彈速慢，多數等隊友打down射4飛再下格基本上已經5000dmg

等極隻level 1都仲未落非洲券

兩星係咪會快啲落回收

蒼騎射程夠用 打飛天仆街幾好
所以350-450有一隻係唔錯
然後啲仆街唔打飛行機 有counter機照樣食屎

所以渣II 豆只推薦用MMP-80

唔好咁樣啦好嗎， 有四部mk2都輸， 另外嗰三部唔撚識頂線都算啦， 仲要縮返落老母個閪度， 大佬你有劍架， 射停完人之後縮反向後係咩套路

A- 都打得屎過我係咩玩法

即係你實力係S級

都市場比對面拉打都係會輸
所以無話出咩機咩陣籠贏
大場用mk仔要一齊衝前迫對方埋身打先得

rating都唔是完全反認實力
早日睇園長直播A+ Rating 佢29000傷害一殺六死 一樣贏
利申：自覺實力deserve上唔到A+

又死SER?

邊個係園長?

最近笨大有意拖慢非洲卷換機
上星期乜機都冇出

チンパン園長
平時係玩開vs2 用紅迷改同百式

應該psn死咗

又死

遼寧號gundam

所以我幾時都話打rank 搵番個連登巴打一齊玩最好

屈機 瑪麗巴

屌

呢招咪係傳說中既打飛機

左手攞住個盾只係輔助

其實佢係想飛去裝炸彈？

陣間又俾卡苗屌柒我地累到佢俾人MON PO

幫你po去fb?

PIN左先啦

噴黑煙佢就叻

下個Post又有Topic名了

叫咩？

單排夠做啦
依家都係徘徊～2640
有時撞到架仔youtuber等佢carry幾爽

4號飛咗半個場去裝炸彈

ACE戰黎，點裝炸彈

打飛機

#如何打飛機 #留意我動作

呢個做topic都唔錯

聽晚十點內戰
隻驚唔玩內戰無乜心情玩

支奶其實本體係支75熱率嘅光槍 同類光槍應該最低熱係佢
呢場都接近無開膊頭豆 用呢部最忌鳩用膊頭豆 極易出事

肩豆攞嚟下格完抽水或射飛虎都唔錯

真
尤其係屌返隻老虎落地 呢啲真係全隊受惠

依家啲人用撚醒，肩豆留哂黎招呼飛虎

屌飛虎無捷達F就用G奶汎

梗係用高渣豆完用斧斬落去

肩豆極速射落地 又有即停光槍
實用性無得比

吹左咁多版，有豆有討論有片睇
又有約戰
好耐無試過咁熱鬧

上星期抽到筒都仲未用過

係咪一齊練團戰宇宙場
比佢打到10幾萬傷果次

人生抉擇 諗住倒多三十抽去抽7號機一百抽都唔撚中真係食撚屎
應該抽step好定有7號機up既pool好？
抽step
抽7號pool

抽7號喇 step伏到媽閪咁

利申 中600 01同卡貝拉 super

前一場6v6
呢場我已經走咗

聽日Step抽完半價就.. 冇幣了

我果然在場，記憶猶新
係對面比人屠得勁過黑房

抽咗兩次step都中重覆，收手了

係精神嘅

我最後15秒先死第一部，應該算係新紀錄

捷達F要瞄 肩豆鳩射就得
啱我呢啲廢人

百式 gp02同貝貝三部突黎最岩手型都係貝貝
btw 制裁歐洲人7號機

又要俾歐洲人迫害

FB見到，百式嚟

實打到暈

Sensitivity: 100

隊友用親格機都俾唔到壓力對面援，都係自己用格機上場算

[PS4]GUNDAM BATTLE OPERATION 2[78] 留意我動作(5萬傷，thx)

有無人psn狂死？
利申 pccw

我只會示範一次，留意新嘅轉數錶...

入唔到房

join

會點

睇野可能會愈嚟愈慢

想試吓

抄我自護號迴321

其實都係同exam機咁咋麻.爆左exam既機都係100旋回

出完3箱之後，打成個鐘都唔出1個箱

常駐exam

應該仲係100%出箱喎？
定係你未有銀章？

係一百%呀...知唔知必出箱去到幾時完?

新手想問下蓋古克 高戰蟹同EZ8邊部比較推薦

岩岩上上兵想玩下新機

350?
宜家期間限定任務送個部應該都好過上面呢三部

官網無講 聽朝早d起身番工先打左佢先

已經用哂啲章，之後就唔出，2個鐘都黎

買左鐳炮先

打乜都100%出wo哥仔

聽日1300
所以過咗四點可以打埋先

你係咪已經出哂啲箱？

有吉炮2都要買？

係
限定任務送咩機

點解我每日登入唔覺有

呢部大魔喎 上星期日開始有無打夠十五場？

銀箱出機，十抽出7號機
但無哂幣

7號機

抽左咁耐都冇Zeta，係時候要俾返d利息啦

Hkbn打緊，冇事

哦依部!!!
但我練極都唔識用火箭炮既機

所以一路都係玩BR機

散彈流巴札姆
信我

我都想試下咁岩有散彈lv2

插爆reload，搵啲細場玩
勁到pk

LHK 搞咩？點解清唔哂軍團任？

200-250我真係唔識點打榜首，愛莫能助

宇宙依家有要塞
用吉指狂斬

吉炮2係400
鐳炮350
經常性缺支援
到時就你頂上

差軍團任嗰一個coin聽日可以十抽G7
LHK 大家幫幫手好嘛？

好

咁個三部應該入邊部
定三部都唔值得入

因為送個部大魔玩唔掂火箭炮

係咪要睇場地用爛地用散彈打到屎咁

係部差唔多最快回旋嘅機
放多兩個係咩玩法

插甲插氣算啦

百式一定要插耐格

爛地同雪地最好用
射完散彈就換豆
豆完就換返散
成場都係拉距咁射射射
把刀可以收返埋

好努力傳教

卡住唔郁係咪可以放棄啦

留意我動作

想學

聽日又有新機抽啦，唔知會有乜新機呢？

應該出600泛

用寒吉應該唔難

我都係咁諗

點知佢出海產
四聖獸仲有一隻未嚟

呢幾日大細帳掛住沖地面rank
基本上淨係見過有250宇宙場

無場lu
連個天都唔想我抽G7

都係專心儲coin等兩周年算

300樓下既場我真係無咩動力打
大家加油

真
我長駐350-500嘅陸戰

300至600
250以下打rank太食隊友(部機性能唔夠突出完全冇可能靠單機戰力突破/打開缺口，重生又快，戰線太難掌握控制)

宇宙除外

終於到我出機

250都ok
200就悶左點

鑽霸

講實用，我覺得三部都唔推薦，如果你講普通勇士，只係隻目標好大的肥高達，蟹e強化過算係脫離廢產但都冇人用，ez8可以玩串魚旦但依家新大魔仲好玩... .. Ez8枝光槍係陸高枝廢物，豆唔記得了，你唔用火箭炮好似唔多掂..... 用隻新大魔練下火箭炮喇，用熟d慢彈速武器有你著數

睇錯左，高戰蟹仲係廢產

250部鞭霸你打埋我個份
射又射唔痛
格又唔夠佢大範圍
我寧願落200打

朝早d人咁有合作性既
我用突機佢地會幫我開路 連贏埋4場

一陣又可以免費單抽非洲卷

鞭霸爛地試過偷去基地自己一個爆基地
都痴撚線

我fd教我用火箭炮要捉人腳下
但適應唔到指邊即刻射邊個下時間差

搵唔到個竅門咁

有時係要預位射

中哂主角機 ez8同b3仲想點呀

十抽多次

#留意我嘅動作同判斷

但係寒吉打鞭霸好爽

射埋淨低個500幣啦

都入到Z時代啦 邊度仲有人鐘意玩低cost架？
唔通有G7唔想玩專登走去玩Gouf7咩？

低cost任已經連續兩三個月無完成喇
仲有突機任務又係次次都追到氣咳
每次都係例牌果幾個人響度追任務
剩返超過一半人食花生

如果話真係30個人一個禮拜每人做一場都咁唔願意嘅
以後我覺得低cost任突機任大家有共識當唔存在就算

我個人真係覺得可以放
唔係話唔想負出
但本身隻game體驗已經唔係好好
要因為左解任拎coin而迫自己受苦
有啲本沒倒置

其實光槍都係要預判

有啲任你唔係特登開間房玩都幾難刷到
200~250少人 又成日彈出彈入半個鐘先打到場
突機又係 我每次入場都要爭餐死又搞半個鐘
咁多時間咩

串緊FB條友

打機求樂趣，隨心喇。我個台仔軍團都成日解唔哂低cost任

但起碼預左個位射個下會即中
火箭炮慢慢飛過去難遇好多

好多時用火箭炮既機都無表現
變相累全家打小個

實彈都係要埋牙打
用爆風打停人
用下炮吉feel下個爆風

啲聲係爽
但係打完一排仲有成條血係到
佢個頭好吸彈

唯有再練下QP
多謝咁多位

反正250通常只打北極
好易屌爆佢對腳

我屌抽多次10連得部lv4寒吉

Ranking 鬼有得你揀咩場咩

見到唔係咪唔打囉
打其他cost

ez8都算 老虎可唔可以俾部識飛既黎

祝你呢幾日免費單抽中到飛虎

屌之前450偷到人部機 有部老虎有支大槍 幾開心
me：咦 飛唔撚起嘅
屌你老母原來450仲有人出B3

兩個ACC加埋70抽先中到部G7
從來未成功叉到支炮

唔好意思，我550都出緊b3
不過rank就唔會拎黎雷人既

清完對面場搵個位匿埋瞄對面會行嘅位

我成日咁做
伏咗唔少mk2 同03

齋老虎都見過

睇下邊個搶閘先就射邊個

上次沙漠第一槍射落03度，差少少一槍一部

其實都係得沙漠同都市最易玩儲炮

山岳場表示射中曬三炮

我聽到直播有人講亞斯馬

真係南瓜餅

夜鹿2

變型TANK STEP UP

漢堡包

齊齊食南瓜

用拳頭

無料單抽中亞斯馬

550泛

新機係咪叫ufo

又要抽到乾

部野得3樣武器

Z啲變形機好多都係咁

拳頭有連擊
耐BEAM耐格得15

550嚟講算脆

嘩 g7表示

已經夾硬送多個菠蘿比佢

變型中可以儲射

密達斯得手槍同劍

部機感覺有d廢
把槍同巴薩姆差唔多 儲氣槍 唔儲要兩槍先停人

睇gameplay 好普通

似2星機差唔多

除非支槍好勁 唔係應該唔值3星
唔好又整件3星廢產

出擊畫面係南瓜餅型態

把槍唔儲好細力

唔駛多講，mk2出擊
中新機丫嘛

有跟返zeta 不過真係麻麻地
唔係好想抽

緊係用7嘅機啦 beam耐咁低直頭當佢餅咁食

約埋余詩曼一齊食

下星期約郭羡妮

小倉苦戰

好似有飛彈，定我記錯？

小倉都玩唔掂
呢部野注定玩遊擊

係咪記錯zz果部
可能密達斯加支維修槍比佢

反格係拳王

根本就係識飛既巴薩 蚊走豆豆加個菠蘿俾佢

支槍變型嗰陣叉得好快

跟返高達設定唔跟機戰啦
而家都仲唔出真係唔知留到幾時出

郭羡妮可唔可以落地面都係一個問題

呢部機既牽制能力好差

但打千幾

ゴンゾー抽左好二十幾抽都未中

南瓜先係主體？

下格屌唔到地

無計 想比豆佢都無辦法 唯有比菠蘿
btw佢好似有劍 又食咗佢變拳

原作都無劍
南瓜餅本來就係大氣飛行嘅試作型號機

郭羡妮一出應該都係T1機嚟
無地上實好慘

3星廢產有新成員!?

光劍zeta本傳好似無
係uc出個部後繼機先有

無副武既咪學嘉布蘭咁即停光槍+儲氣光槍 佢咁出都會勁過宜家咁

純宇宙機好似一般都勁過兩用機
大劍魔 主教系列 截擊型GM同埋GP04

如果郭羡妮純宇宙既話應該可以推翻原作打贏zeta

根本佢支槍要G4級數以上威力啦
廢到唔知點咁

宇宙zeta真係唔勁

想睇下今晚內戰有無人用

我記得Z dx時個格鬥都係連環拳

睇嚟可以唔抽

同一支槍變形同唔變OH 分開計

街場好少人用

・ＭＳ形態とＭＡ形態で射撃出力が異なる「大型ビーム・ライフル」を装備

10號有團戰

我建議大家無咩事都係避一避550-600 tank

射完1槍就oh
儲緊變返人形又要再叉過

Rank

本身個樣又唔係討好
枝槍又搞到唔上唔落咁
又要3星機
點會引到人抽

咁大枝炮原本以為條beam好粗好大力

今朝先拎完部貝貝出黎劈鳩完七號機歐洲人報復社會
利申 唔識玩突機

起碼要光魔級先值呢個價

係唔係cut咗上次同上上次軍團任獎勵

光魔起碼有把劍先同埋可以屌到地先啦
部嘢嘅戰積分分鐘只係射爆百式枝散彈咁大把

如果唔儲可以打得停可能幾好

射擊機 唔打停都得 起碼打痛人先啦

原作戰績唔差架，成功單殺盧比度部力奇

同埋原作條友識用空中優勢打佢地，基本上一半時間奧干係苦戰

原本重覆攞係唔係bug嚟

根本之前搞春祭Z event果時就要出/送
話哂都算係有標誌性既一部機
又唔係勁，人人都有部比大家開心變下形都好

被阿寶用力奇收皮

哩部野,身為汎用得拳頭,又做唔到雷射大炮D個D雙停

如果把槍連射性高都有睇頭

俾開唔俾就唔係bug啦

用過其實又唔太差wo
枝野本身係貫通槍同埋粗身，可以串燒又唔難射中人
同埋可以好似nt1咁，差槍+普通槍，2槍中哂打汎都5000
差槍射中可以變ma再用差槍射+撞
成套又有3000+3000+2000
Ma差槍係0.8秒差完所以夠時間

睇完都知唔掂

支槍set到勇J 貝貝嗰支咁咪得

咁樣2槍會唔會oh?

對面無急迴企定定中晒全套?

無機出
打毛咩

點解呀？我轉打呢d場

唔會,MS同MA槍個HIT率分開計

軍團戰獎勵係250c 突擊機 夜吉
Bandai 真係腦裝屎

我打個陣對面又唔會用急回
因為我係2,300米外射中再變MA
呢個距離一定接唔到格所以好少會用急回

有冇歐洲人呀 有冇歐洲人呀

十點打歐洲人喇喂

團戰計分方法:
1.完場最終分數5% 即12000 ⇒ 5% 600CMP

2. 勝利：+300CMP
敗北：+100CMP
引分：+200CMP

3. A+ ：+300CMP
A ：+200CMP
A- ：+150CMP
B+ ：+100CMP
B- ~ B ：+50CMP
C- ~ C+ ：+25CMP
D- ~ D+ ：+0CMP

第一次咩
想係高cost勁機係無可能

你起碼出啲350機啦
250仲要突機邊個玩？

我記得上次個部係250c 突機
仲幾勁

勁條鐵，bamdie撚化玩家

250而家有鞭霸 唔好話出突
我連玩都唔想玩

新機屌打舊機，話唔定再勁d

真係勁野嚟 係出咗鞭霸先比下去

出多部勁過鞭霸嘅突落250 咁250就真係就快唔出援

電磁炮個強硬直

射擊特化 可能係低cost版三眼仔

話唔定可以用輕吉支beam

轉身慢，彈射程唔遠，格又唔算痛，冇急回

冇強硬直架，唔係沙吉嗰支嘅效果

Armaments
Beam Saber
Custom Beam Rifle(A weapon originally used by the RGM-79L GM Light Armo.)
HFW-GMG·MG79-90mm Bullpup Machine Gun
YHI YF-MG100 100mm Machine Gun

250有雙耐爆 炮高攻有貫通
用落其實好好用

副武有3發打停beam
重點係唔使抽

佢枝筒唔可以係跳緊個時射
打有高台既場好似廢墟/都市就會收皮

部野已經好耐歷史，冇得同鞭霸比

未出鞭霸之前 唔用輕吉嘅我
250就係用佢 普通咁打成績都唔錯

本身250都冇乜突有得主動打停
得渣1同龜霸
前者性能低後者唔係汎用突又食地圖

其實7號機有咩勁
俾我用邪教逼到佢要退

你當援版4號咁樣就明

豆豆教近排好似多左好多信徒

尋日喺mixup俾我用27000血龜霸追住嚟打

我抽中咗lv2

型係一世
結果我都係抽唔到

今日仲係無回收同DP新機
屌你老味咩樂趣都無

90抽都無

我主力係狙渣同高渣改

我主力係下格隊友

齊頭100抽啦

頭先打550 quick有人用B3

識玩係重跪隊友處刑

我主力係新機

我主力送頭

1抽中左

不過我沒太玩援，所以仲未拎過部野出黎玩

手殘，我唔太玩援

今晚十點？

送機身花紋好過 上次蜂巢我都失落左

不嬲都係唔玩先中

真 唔玩開但有super, 自護

執粒個陣就有

真 唔玩都抽中啲550-600
返去玩返400-450仲爽

一齊下格歐洲人

街機ZDX咁粗

Yes，空中rider kick

兩周年嗰期應該同mbon差唔多時間

唔計d擺唔到上台嘅機(e.g. 量產勇士)

第一部550 - 勇j
第二部 - super
第三部 - gp02 mlrs
第四部 - G7
第五部 - gp03

第5部先有汎機，仲要係step up保底中

Ching你唔好咁串好喎

你點草咁多coins,.,

手下留情plz

自認歐洲人

今次姐

見隔離討論seed都吹到廿頁
諗諗下gbo都可以學下online咁整seed版都得
D msv 機種數量都唔野少

本身幾鍾意部新機，但見到個spec真係抽唔落
有人試用完請分享吓心得

玩得完成個UC先講

Seed/d的機咁快，gbo個engine同玩法未必啱

未出哂已經新一集reboot從頭來過

你抽到咩機做左歐洲人？

突自 ko 全場

打完成地都係人棍

突自一開始lock人 全場要企定定任射

gbon咪有突自用囉

全場爆頭

g7 同箱跌gp02 mlrs

要拎定啲重跪機出嚟俾歐洲人了
等啲歐洲人喺前線打得開心嗰時喺背後重跪佢

唯讀團長是咪想單刀赴會

我就拎部5號/b3出黎鬥

hea 團無?

今晚內戰應該2230先join到

多數無位

有咩機

成日話冇人打內戰 但次次我想join都冇位

我都唔係想話非得一定要完成晒D任務不可
只係眼見次次最尾都係打到30幾追唔到落去
既然一星期做一場都覺得又受苦又嘥時間
咁你哋應該都明白果30幾場背後都有血有汗架
我寧願做醜人響度問清大家嘅意願
無乜人想幫手打嘅 下次有共識由得呢D任務停響個位數算

其實應該有
我印象中近幾次都係會解鎖間房俾街外人入

DP 係 Lv4龜霸 同 Lv1裝甲吉
回收仲膠 Lv4 782, Lv4 先勇, Lv2 汎G奶

大家自己人唔洗介意，講清楚咪仲好
我覺得依家仲肯緊持每日login+3場已經唔係多
可想而知，專做解任既人就會更少
睇之前post其他人都唔太會專注解任
但求玩得開心
咁就唔好比笨大set依啲任務綁手綁腳，好好去享受下隻game好過

我通常每晚都唔只三場，但真係唔會追團任，而且我實力問題，有時分數任務可能好多場都解唔到一次。

我呢排打到好迷失
好多時都係3場算
有時2勝打唔到直頭唔要嗰一蚊

To Bamdie:

人呢

你個doc填唔到名

Pin 咗佢先啦

改了

填左
原來今個星期日中午就開波
洗唔洗內戰多啲練習下?

今日你地加油

550無機出

re錯左歐洲人

Feel到下星期係勁野

你搞乜鬼覆錯哂
拉落去有另外兩日嘅位可以填
唔係一格覆哂三次得唔得

唔知有得拉落去，改返啦

當年隻next咪有齊咁多系列既機
連鐵血都有

只抽半價step就慳到
不過慳黎有咩用 咪一次俾仆街bandai回收晒

岩岩免費抽

笨大見你只抽半價，專登要你要還返晒啲coins

我免費抽到新雷炮...... 雖然係Lvl 2, 但都好驚喜

一間係咪有內戰

原來我有專用槍lv2，不過唔慣立射
同埋瘋狂爆腳

有冇人可以話我知我部NT1發生咩事點解可以向後斬

黎緊

個動作好噁心

人呢？

呢個正

無嘅

無啦啦房間已消失

啱啱開咗不過我彈咗出嚟

一入場就斷線，垃圾game

轉頭再開

係咪有內戰?

D點唔係食硬，點解無左

唔識用無力沙

重開咗

7號機呢
我要踢死7號機

500以上根本無用

有人埋伏左好耐偷左

好多南瓜餅

南瓜餅都幾好踢
不過最緊要係7號機

點解一開場就彈左我出去

轉5v5 重入

我想打內戰

百式

一開下格左兩件自己友，爽

屌你

見住你仲硬直緊 咁都反到格

邊個話我b3廢
不對面部7號無人幫好慘

老實 你慢咗 直衝下格我就反唔到

唔記得set member

有無位？

用錯豆 靠隊友了

崩哂

同問+1

+2

仲有二分半鐘打完，唔好走開

最後兩條友係到爭call落雨笑到我

無所謂啦
當俾我練習下一打一

一做汎啲下格放題斬曬落自己友到

仆街 山岳西場

練度唔夠
強襲同百式兩樣都係

我見中間轉豆兩野再轉劍

有次橋上面7仔俾姦緊個時我可以炮停B3
不過有一下諗其實B3係咪幫緊我懲罰緊歐洲人 猶豫左一秒就救唔切

不過我覺得老佬揾救兵好啲

我同情你
勇J你即管斬啦

原來你地咁好人

有無咁岩

好耐無玩西米露

你知就好

鬥射

睇見對面唔衝出黎都知仆街

請保護西米露系列

葛夏喺500勁難玩

邊個話沙漠型勇士產廢

咁大隻西米露

Sor我EZ8做戰犯
如果最後冇格低隻捷達就贏

好鬼憎飛虎

黑警真係gapgap地

打埋呢場訓
今朝6點幾起身打gbo

好多豆豆

咁樣反到cup

400出沙吉估你唔到

豆死人咩

BD1成場唔知做緊咩

最尾一波係人地重生點好似先後斬低咗四件

無飛機俾我打
打妖精一樣掂

又話一齊出擊
點知見到有人已經出左擊
迫住要出黎

我做妖精，見到沙吉o左咀

400點會估到佢都出到

一齊出擊團任快左好多

仲要一部部咁出
我斬極都未斬完

有部比我汎飛虎下格岩岩好打爆左
無留意到已經見到幾部機勁扣血，完完唔知發生咩事

勁撚多人瞓喺度 我補一個下格就閃走咗
淨係聽到勁多命中聲 唔知中咗幾多件

佢哋個編成咁樣
係唔會有命落到地

一出到去個畫面勁混亂跟住就瞓低咗

我係首先見到sp2出左黎 我一番生就見到佢訓低左
之後前面勁大煙我就唔知咩事俾人下格埋

最好笑一開始前面兩個衝走咗
後面玩緊下格 無幾耐已經要請求支援

我的街場好隊友

嗰下從天而降嘅斧頭

似有人射中你 所以推前左先中斧

本身一set收BD1
一個後面請我食重跪炮
一個飛天斧斬低埋
唔講以為我先係佢地對面

完美combo 啦嗰兩條友

預到咁合拍既隊友係你既褔氣呀

隻沙吉叫你轆左邊咪阻住佢

BD1: 有隊友內奸真好

搶完輸出位 一個下格就中盾 另一個下格都明顯入咗無敵
BD1真係鬆一口氣追打生命傷害=0

其實部沙吉已經起左刀
如果我唔俾另一部斬低 佢下一秒佢都會斬低我
射完重跪唔收手仲要請我食埋全餐
真係痴撚線

SH完都係抽垃圾

但仲未重拾到以前六部BD2衝出黎嘅氣勢

如果無部渣 沙吉嘅戰績就係：
主炮中隊友=0
下格中隊友並且遲咗=0

究竟援機咁緊張下格突機做乜

內戰嘅樂趣

我之前都試過救緊部WR俾佢重炮再下格
然後我嬲到幫對面部斧伊打死自己隊部WR

用劍比盡都係千五
追擊就拎你粒飛彈出嚟啦

啱啱內戰嗰場最尾30秒
條橋亂到唔知做乜九
斬左四條友加一個自己友落地

我就係比你下格果個隊友汎飛虎
不過其實我都係下格緊埋去，比你格中之前，我岩岩好下格爆左一部
依part亂到好痴線

睇返先見到部突飛虎
一路係人地背脊食緊放題

原未部突飛虎係虎面豆豆緊
鐳炮D就上到山頂發炮
唔怪得我話佢地啲血唔知做咩好似倒水咁啦

仲隱約見到部bd1係後面唔知開緊格定中左下格
再睇map應該見到係剩返果部沙漠吉係塔位火力支援

即係成隊5部都都一齊開火轟落去重生點

雷炮D見到一堆人炸左先算, 見到有對面係咁被打停

大家都係對住一pat煙鳩格鳩炸

今日本身有啲心郁換 450c G奶汎

嘩，全援，想玩......
咁多歐洲人有7號仔

吾系咗牙
tldr

Again

真假膠分唔到

殘體字? 咩人來架

不如軍團戰個表，可以開mic嘅人mark埋響表到

到時/內戰練習 直接有mic嘅一隊

支那人 仲要問 fb咩人都有

吓? 援點樣唔驚格機呀大佬, 即係見有格機衝過來應該攞把弱判劍衝上去劈佢把強判?

直接同團想開mic嘅自己組小隊
到時候你想練就自己開房練
其他人開房唔會睇住個表同你執人

有炮同balancer應該真係唔驚
突機例外
用陸勇同mk2對打

咁係個mk2有問題
用G3打新手都可以一打三啦

睇距離喇, 多數夠膽咁樣衝過來都係有戰術裝甲, 一係突機一係渣IIs / 京寶/迪捷之類, 一路退一路睇定D可能好D, 如果距離近, 一路掃D自己唔駛停的武裝可能好過發炮, 打佢唔停反而自己停, 仲大鑊.

有時如果中中地安全距離, 我就發一炮引佢衝過來然後肩撞搏反技喇, 有時都work.

事實上我都同意大部分狙上前好過龜後
除左gunner同tank個類

佢要打都要打泛機突機啦
穿得過泛陣打支機都無左半條血
無乜so

不如你講下邊啲機要上前？
要上幾前先叫前 幾後先叫龜後？
同埋上前之後個打法係點？

當然要拉打
無可能衝前打

有部援機係面前唔打咩
唔通你打嗰個mk2係飛幾條街傷曬咁打你？

岩呀，尋晚街場得我係突
對面4汎一援

我隊友: 支援拜託了
我即刻: 汎用拜託了

都係睇MAP啦
有時俾得咁遠射程係有佢嘅理由
戰術配置上其他隊友用咩機同用咩武裝都係學問
隊友用得狙就應該下格為主,
打街場唔就人或者有仆街窄場堅持出狙機,輸咗就唔好賴

炮吉，mudrock, 重高，狙渣，渣指，陸高
係250,300前後距離支援大隊
用盡大炮距離根本唔夠輸出又唔準
龜後個d咪係陸高用盡600距，用重高用大炮距個d

廢墟都真係有人出坦克

對家泛機保護得支機好
你都無計
支援機本身就係成個戰陣核心
一部泛或者突打得西仲有得救
支援打得西輸硬

狙喎唔係炮喎
狙渣用馬炮上前就會
狙係光束狙/實彈狙直射無爆風喎

咁我應該係絕無僅有拎光狙渣都上到A嘅人
我寧願出沙吉都唔想用馬炮

你龜後打得中支援到成隊咪得
不嬲輸打贏要

嗰陣抽唔到馬炮咪用光狙
話曬都係最強狙機(當時)

個d乖乖地企後些少讓位好過
打親我背脊一定下格
狙渣馬炮打完成個combo真係好滿足

成場都打唔中就唔好用啦

不嬲我覺得成隊最重要係支機
用得支機一定要好有信心唔係累全家

咁係咪要企後定又要上前？
有勁狙控場仲要求人上前

環環相扣啦 援機無汎救咪又係突機沙包
突機搞唔援 汎機咪比援機刷分
只不過隻game汎機係主流一定多
先顯得援重要

咁有無第二輸出/打停先
無既你上去企？

打街場就唔好要求咁高喇..... 要有信心? 良心都唔一定有

琴日打唔記得450定500, 第一波輸2000分, 全隊唯一果隻支即刻disconnect 佢唔走我都仲睇到對住條血, 依家連血都睇唔到

但我會覺得支機發揮得差其實隊友多少都有責任
唔夠打停,支援槍槍都要靠先讀又點會準
喺呢個時代急回係基本要求的話,汎機唔下格又想支援夠輸出的話,
我就會覺得係不負責任

高cost場真係好難先讀, 仲要上一秒風平浪靜但下一秒已經有個飛機搞你後面, 用援機真係好難.

支機正常隊目標多好多
泛機目標都唔少
係突機全場都係追住支機仲要避泛機
仲要認機，鐳炮都要睇清楚係揸乜槍
我場場都會priase突機，因為真係吃力不討好

除非係鞭霸呢D強勢機, 否則唔出突機未必係損失.
之前笨大都做過統計喇.

救機/幫你斷埋腳都仲要打停？
唔係持續輸出就一定好
狙嗰優點係敵人視野外攻擊
防不勝防 救機 追擊打停 斷腳
突機打狙機要穿過防線
種種因素我諗唔到狙機上前做乜
上前就用返炮機啦

突機唔出咪比人放題
突機勝率低係因為比起援汎更需要隊友
隊友一廢突機下下秒援都無用

出完MK2同迪捷之後我真係睇唔到500以上突機仲有咩生存空間
400以上得妖刀叫做有得威下
GP02都係強但速度差一截,戰術層面上唔夠主流

有D 泛機有戰術裝甲, 其實都可以代替突機去殺援機

所以500以上玩援咪爽
根本無人剋

泛機mark住隻突其實已經好夠
支機咪負責打停放機會比人格/輸出
當然支機無可能係五西隊友之下力挽狂瀾

係汎機殺到援之前 隻援無打爆班汎咪好彩

打停/輸出 支機點都要執一樣
mudrock個d咪兩樣執晒
同狙機比如吉狙改個d flexibility 咪大d
你上前同打後都得

都未必, 我琴日在550場用援, 同一場幾次睇住隻迪捷衝過來, 我有三打停都冇用, 基本上死硬, 係捱到幾耐先俾佢打死的分別.

500以上係邪教大勝利
Zeta who?

係咁啦 入咗迪捷射程範圍又無人救
援機從來都要識睇形勢上前退後
無看更護你就跟隊/走位啦

mudrock 如果拉後打, 冇左飛彈, 得肩炮同光槍個輸出唔多夠力.

廢墟, 仲要成班隊友天南地北走散哂

唉 是但啦 我打堆字你又無理
你鍾意拎部狙上前就上前啦

所以邪教盛行係有原因
原因就係信唔過有汎隊友會幫你頂突機

現實亦都係支援俾人夾緊嘅時侯
有D人揸汎機真係仆街到企喺100米內食花生

雷達自動進化成龍珠雷達,是常識吧?

我要快D學舞空術同瞬間轉移先得

汎: 等你被人打完到我打

仲可以出刀
支機之王唔係無道理

我同意你講既野係有道理
無可能推光狙渣/吉/gunner/tank上前線
但我個人覺得大部分支機上前打既potential大好多
無衝突

我覺得睇地圖而去用咩類型機
炮台機係爛地 北極強勢
狙機 無人都市 港灣 (沙漠一時時)強勢
最主要係容易壓住打一早有優勢
炮台機 狙機 勁起上嚟無人敢出現係射線上
之後隊友配合到好易炒人兩波

psn 又死?

港灣我真係完全唔識打
hmv個位開始個攻堅太多變數而成個場又大到痴左線
伏隊友又多
一開始兩個行去hmv兩個行去屋仔
我行去邊好

呢隻game團戰真係得啖笑 先唔講獎品吸唔吸引，次次排前十都係果幾個團，就算俾部神機做獎品，都係果堆本身乜都齊既日本課長拎，其實係咪應該分league先鼓勵到新人玩

我黎ga，我豆到咁上下先發現搞乜全部瞓低哂，唔理啦，豆住先啦

正常就一定係各個屋頂同水管上,晨早就加多個HLV飛走之後嘅發射台
港灣跟打冇咩著數
識做嘅隊友就會引人過自己半場打,所以支援係唔使行咁前(邪教例外)
C點會劈友係100%會發生嘅事,支援嘅彈道俾C點個金字塔遮哂,你行埋去都係俾人斬埋一份,咁樣好唔抵

所以我一向嘅建議,都係主張除左隱匿機要偷援機之外,
全隊人大部分時間都唔應該過半場

D豆扣好小血ga za，其實我想飛黎格ga

我都有ga，不過為了平衡下，先用MLRS

我諗你個視角已經係睇得最清楚發生咩事果個

因為我掛住係咁豆，無睇到我班隊友做緊乜，下次cap低條片先。

嗰一場我應該係俾人重點招呼

其實400 輕甲重甲支奶都唔差 BD2仲叫做可以用下
同埋仲有臭飛虎由出完以嚟400唔可以唔帶counter

話說有無人留意到佢講gm cannon 2唔好叉槍
係咪想講guncannon2呀⋯⋯

點解依家有人玩Mix仲會全隊出1000、1100

其實我都唔知係Gun Cannon 2 定 GM Cannon 2
應該係講後者?

顯示自己係歐洲人

睇錯
乜雷炮2仲有人用咩買部gunner好過啦

叉槍我就覺得係睇叉同唔叉嘅威力同時間成唔成正比姐

港灣好睇援發揮 多高位可以放題
6號咁高機動又可以彈出彈入輸出
有狙就要睇隊友醒唔醒水引返對手入射線

出100機做到既野 點解要用1100

一日唔buff guncannon2 一日見到佢都唔會開場
我敢講出場率少過1%

叉唔叉睇駁炮多 睇情況而定
不過佢其實係講狙機定援機都唔知
Cannon唔太算係狙

隻game超過100部機, 1%即係平均以上, 俾多左了.

睇情況喇, 你狙緊, 對方在掩體後面郁郁下, 你唔通唔差住等佢咩

援機就自己睇適正距離嘅 我就習慣落後汎機少少 或者自己搵附近high ground

500場用6號俾mk仔下格就快扣5000 我就真係唔會上最前啦

真狙機就會叉住睇全場=gunner 高渣狙
Cannon嗰啲行前少少見人就射啦

唔少援係有強力副武（頭豆唔計
好似吉炮2支豆就快大力過肩炮

援機叉槍都係7號行住叉嗰種
基本其他炮完駁槍唔駛叉

同問

秘劍

點解個個掛住講sp2同雷炮2
->衝前後既光境

坦克真係搵個台企定定狂射最勁
除非你可以好似紅哈咁用坦克走射

我既視角就係比你下格，訓底緊既時候就見住對面一齊訓底同扣血

電腦手機開都填唔到個團戰表

泛用拜託了
Ez8....

都話廢墟唔好出坦克

如果你活用唔到MS嘅性能 就去死啦

啱啱先開fb睇到篇玩支援心得
我同佢係咪玩緊兩隻Game

你留意佢動作先啦

坡佬

尋日內戰550我部b3對住G7都開無雙咁
預著部援無咩打停既真係可以比我密密

輸人唔輸陣

支援機其實唔應該驚格機

唔怪得。monkey see monkey play

頭頂有太陽但又落雨

妖刀：一套20000攻thx
飛虎：....你射到我落嚟咩？

今個星期真係太多金句

上次有提出過事前組定隊嘅建議

突機除左打援仲可以針住對方突黎打嘅

鞭霸: 泛支突, 全部通殺!

點邪教法
500以上有咩援玩到豆？唔好同我講係MLRS

Heavy係射到飛虎落黎嘅
但隊友識唔識上去開餐就係後話

我都想問咩事
呢排quick耐唔耐都有雷炮2，以前明明冇

有雷炮2 即走
垃圾

有次見到對面隊有人係後面蓄緊氣，粉紅色一點，以為gunner，點知我望真d，跪係度嘅

LV3 SP2 豆囉, 500 Cost

行行企企,保持距離跟大隊,
氣夠長,因為Skip Leg day表面積相對細,一身幹練嘅聯邦豬體格,仲要有盾
打廢墟同北極我宜家真係用佢做首選

抽唔到添
但啲人肯開場嗰下好野喎

500sp2我唔會開

Rank時不時有人會嫌,quick就唔會啦
多數打完如果打得好都會收Like

間中就見sp2, 不過印象中未見過用豆

以前無限制(450上限時代) 用400c SP2打都係開頭俾人嫌
完場八、九萬傷

又有排笑

傳教時間
呢場輸在冇人留頭俾我，你見個個隊友都有星就知咩事

用狙嘅sp2

用狙喺500真係生存唔到

俾人踢爆鬧爆咪加句 "參下吓咋, 我冇話我認同" , 好多無賴都識呢D慣技

俾人歧視嘅程度冇以前用狙渣咁離譜
以前拎狙渣ready會俾人開口叫你換機,
SP2 Ranking都係平均十場有一兩個人會唔肯開

比起真係俾人斬兩刀就會死嘅光狙渣,我覺得待遇已經好咗好多

有時真係唔明d人打王牌戰既心理

選王牌前無人收頭，好喇選左王牌喇就同王牌搶頭

宇宙日任
快快手手鳩衝死足兩場算

完全唔想打宇宙

傳教注意

暫時生涯打得最好嘅係呢場，不過係450

走位走得好，可以收嘅頭全部收哂
未出Ace分數已經拉得好開，對面打到冇哂戰意

13部

勁

今晚有冇內戰

睇下點先 我要考埋試先出得

傷害低左啲，說服力不足
450玩豆援用heavy仲好

隊友質素嘅分嘢
前半係多少有D負碌成分好多部都係我Last touch
然後隊友齊上齊落之餘又真係好準確咁俾我收
真正要我輸出嘅位係比較少
行埋去掃哂一排就死連菠蘿都唔使點丟,梗係冇咁高輸出

援作為輸出手 得6萬太低 只係顯示到執雞能力強勁 而且應該係500場 因為對面有mkii

所以都係睇返上一張4 TOP嘅數據靚D
19.8%佯攻打到8萬有說服力好多

呢張只係想反映SP2嘅收頭能力可以好高

宇宙1分鐘 輸成5千幾分
打條撚

渣鞭霸格低敵人 兩條隊友上黎搶傷

我就追人追到紅氣 俾三個機位距離既寒吉跪射曬成排子彈可以冇人理

激撚到春袋都爆

睇樂富, 立法會D消息先至堅嬲...... 打機遇到爛隊友? 浮雲咁遮.

好心畀部新機

珍惜仲有機打嘅日子
你睇上面，Tifa你都冇得玩（？），J?都冇得你J

幾十歲老人家, 仲J 乜鬼

笨大係咪調過個pool? 呢兩次免費抽好似好多人抽到二, 三星機.... 今日我兩個account都抽到飛虎, 又有朋友抽到bd3, 雖然係高level 實際冇乜用, 但總係好睇過抽一星.

法國鞭霸上無限好勁

今次免費抽中GM LV4

同感！中鞭霸

啱呀

真心

中咗哥b

二三星機大放送

你哋就好啦
我中垃圾一星

呢部開金箱
垃圾免費抽得啲1星機咋喎

聽日到你抽二三星，我抽一星

可能上星期中咗迪捷同G7用完啲運氣

幻覺咋，我咪又係中lv2 老虎

加完血仲惡

細ac d 運差咗

廢機連發

已填
星期日見

好歐

可以單挑完gp01

豆槍邪教

上600豆
慘撚過用782

永遠冇份跌機

早兩日銀箱出咗部蒼騎軍團

點解MKII支散彈唔散嘅

最大距離先散開

正wo
當佢係無爆風嘅桶咁用
係咁射狂抽水

傷害冇得同格比

當你見到前排成班大隻佬鬥拳你自然唔會想行埋去

成班中格，等我下格佢先

巴剎拎呢支好似幾勁

問題係淨係得抽水，我不又用高機渣r2 AOE抽

反正衝上前都係比自己友賣
不如出呢支做賣人嗰個

上面條片就係好例子 行埋去格完仲要俾人格低咁我不如食花生睇你地慢慢鬥拳算

MK2嘅 散彈筒, 普通筒, BR, 刀 都有Lv1, 2
唯獨是無機體

我都係，上次保底又係唔中

你有呀
副a/c

最強zombie戰隊

呢隻game啲人係咪好多高度智障
打MIX唔去打隻1000cost
四五部圍對面隻100cost

刷傷垃圾

今日係咪無內戰?

一個二個平時墊底
終於有機會屠100cost刷到十萬傷

戰況積分-5000

今晚練唔練?

似冇人，聽日先?

十點半 得唔得？

有

睇下有無人

等我一陣，就打完依場

等埋你

ser有事定我爛線
又有隱形人

街場都無人既

仲有無人入，差一個

睇完上邊條片mk2換支炮試下
點知中伏無圍毆

力奇都拎埋散梗係中伏

比瑪麗巴放題

呢枝炮都係交番俾巴煞用啦

3汎都崩線，3打2都輸埋

你地無突好難唔放題

Mk2同力奇都玩散彈好難唔崩 已經當打少兩部

係我部mk2廢左武功我係戰犯

岩岩呢鋪真係做左戰犯
俾唔夠壓力對面六號機

原來有內戰
好似冇哂位

老虎唔飛既

B3黎

唔好意思，係b3黎

啱啱散左

你地仲打唔打
岩岩做日任冇留意

好傷心
直直下播又斷線，屌那星

rack 450ace
一開始就係部狙吉比人嫌棄
到有人走左4-5次，先至開到場
到開緊場我先發覺原來有部妖精

一落地真係好驚部狙吉係玩狙，好彩係豆豆
心諗依鋪都要打守勢波，就即刻點都未佔
就話堅守防線，佢就即刻應我暸解

如是者，係部妖精做左ace
對面2部援同nt1都係好克我部京寶
依鋪我真係唔敢衝，係中距離幫手打停人
慶幸係個個都生性
難得係咁既陣容可以大炒

仲有一見到部狙吉，望左幾次名，係到諗係咪巴打黎呢
你地成日係度講豆豆竟然比我預到

星期日拎狙吉豆打廢墟，一場最少7萬傷

聽日就係公會戰

想試一次六炮吉/渣吉

炮吉無急回好似差d

好似冇邊隻援機有急回

援機有急回無撚敵

對獎品好有興趣

所以冇。好應份。

鬧豆槍係賣隊友垃圾果個？

發現依家玩Mix 應該要高低cost混合出最有效率
筒格機盡用低cost專心做肉盾
後排用生存能力高既做輸出 力奇、MLRS呢類低cost機根本埋唔到身

早兩日用龜霸斬咗MLRS
非洲賜我力量

正確玩法
卒仔打卒仔係最無效率
應該係低cost衝去圍對面高cost
高cost就調轉幫手清對面低cost

其實北極出5號 除非真係滅咗人地一波 真係九成時候都係光槍遊擊
5號光槍駁劍都幾大力

自己睇時機啦 見三個圍一個咪豆豆執頭
高台位有機又豆到佢縮入去 要用實有機會